楊岳橋：公民黨傾向留守議會 民調或有助解決分歧

【Now新聞台】公民黨黨魁楊岳橋出席《大鳴大放》時指，民意對泛民應否留守議會支持反對各半，認為民調可有效解決分歧，亦可讓市民透過討論掌握棄守議會的後果。

民主黨及公民黨先後表明，將是否留任立法會交由民調決定。

公民黨黨魁楊岳橋在《大鳴大放》指，公民黨傾向續任，但接觸到的民意是一半一半，認同透過民調解決分歧，市民亦有足夠時間討論。

全文參閱

一半一半
三分之二

仲有冇？

真係冇得救

公民黨係左派政黨

泛民內鬥，中共得勝

販民：唔走！

其實除左被DQ果4個留係議會，其他總辭，我唔覺有咩問題

咁佢都話睇民調OK啦
如冇民調佢就留咁解

仆街唔睇名剩係睇投票紀錄仲以為係親中派

61對19 都可以話係一半對一半

雖然你哋接唔接受人大委任都唔會影響到中美大局 但今次真係照妖鏡

真心今次對泛民好失望 唔好為咗入返去而歪理連篇啦好唔好

楊岳橋：「其實如果不是有整個反送中運動作背景，其實都不會出現內會可拖延半年這個戰役出現，這個就是實實在在我們的承擔。公民黨是被DQ大戶，6個參選者裏有4個被DQ，4個現任議員有3個被DQ。這是否證明我們所做的事，是政權不滿的事。」

大狀黨
大戶黨

公佢蠃案你輸
不如100%先款丫
籍口多多

咁另外果10幾個邊個出糧比佢哋所以佢哋唔會想走

如果你哋唔跟民調結果 就只會更加被時代淘汰

睇完覺得郁撚有d point 好岩
OMDB 班友成日話留，要議會戰線
但佢地解釋唔到好多野
留ok, 但你做返以前d 野根本冇用
咁佢地又講唔到有咩方向，有咩夥要做
成日話要反抗惡法，票都唔撚夠其實點抵抗
另外，仲未計今次接受委任，之後永續萬年議會佢地又點。一味話下年vote them out
萬年議會投都冇得投，仲講vote them out

而家OMDB 之流根本流於形式主義，有咩實際要做有咩方向，做唔到會點，永續萬年議會會點，佢地一隻字都講唔出，只係話留，留左先玥講

請開post

然後而家港共話俾你留任，係咪證明港共覺得你留任嘅利用價值大啲? 然後你仲仆倒去俾佢利用咁叻仔?

你咪入囉，他日美國第二波制裁全部立法局議員包括埋你嘅話，到時唔好割庶，呢份榮耀係屬於你